view 함수를 작성하기 위한 template가 있다. 여러분이 원하는 것과 다르다. 어떻게 해야 할까요?

정답은 "그냥 해"입니다.

그 이유는 아마도 아직 명확하지 않기 때문일 것이다. 몇 가지 일반적인 예들을 다룰 것이다. 저자가 기억해줬으면 하는 것은 아래와 같다.

- 독자가 책임이 있다면, view 함수이다. 다른 사람의 패턴에 맞추려 말고, 여러분이 원하는 대로 하게 작성하시오. just do it.
- 그것은 아마 어렵지 않을 것이고 여러분은 이미 할 수 있을 것이다.
- 때로는 이미 작성된 내용을 찾을 수 없어 원하는 코드를 작성해야 할 수도 있다. 하지만 여러분은 소프트웨어 개발자이고, 코드를 작성할 수 있습니다. 책임을 갖고 Just do it.
- 아직 완벽할 필요는 없습니다. 여러분이 같은 것들을 계속해서 작성하는 것을 발견한다면 곧 작성된 코드를 더 간결하게 만드는 방법을 찾을 수 있다. 개발 중 실수하는 것을 두려워하지 마세요.

다음: [template에 데이터 추가](adddata.md)

### <a name='discussion'>토론</a>
Not yet, Comming Soon!
